入嚟鬥嘥錢

由觀塘坐狗鐵去牛頭角

每次食m記都食9件麥樂雞餐

每次加大都食唔哂啲薯條同可樂飲得一半

9件麥樂雞嘥定加大嘥

上網

買完個名牌袋過兩日唔喜歡

不是有錢人

買左2蚊旗

存在

3個字路程 搭左4蚊小巴

都未夠觀塘搭去牛頭角嚟喎

之後點

加大轉栗米 但係可樂飲得一半

去日本次次搭一個站jr

我嘅出世開始已經係嘥緊呀爸呀媽錢

$4.3

買番黎擺

ipad 買錯容量蝕放

加兩蚊凍飲但走冰

買咗架幽靈之子落地三分鐘滔咗(我frd

去老麥買超值套餐

全部人都好敗家